搵印刷公司 印貼紙

求推介

如果明顯政治性
e-pxxxt 同 pxxxtshop 落唔到平價既柯式印刷貼紙，因為大陸印
只可以落本地數碼印刷，會貴好多
另一選擇係當噴畫印, bxxxxrshop, pxxxtshop 或 e-bxxxxr
冇柯式咁平，同數碼差唔多價，但係膠既防水
其他細印刷行有D係直上大陸合作廠，平嘅都係印唔到政治野
有D都係搵呢幾間大嘅印畀你再mark貴D

利申，三年前做過 pxxxtshop ，有好多細行都係搵我哋印

提番你，如果張貼紙唔係正方形cut
一定要畀 AI file, 留一個獨立 layer 畀 diecut path
如果唔係十間有九間都係會另收你畫線錢

謝謝

請問 source 係 1200x1500 px PNG 500-800kB， 想印 10x14 cm 嘅貼紙。source 既 resolution 足夠嗎？ 擔心印出嚟 會好矇。

1200x1500px
300dpi(dot per inch)的話係4x5吋
夠用